點解天氣咁撚熱？出撚哂汗啦

點解天氣咁撚熱？出撚哂汗啦

好撚熱呀